咦喂，點解無人提曼聯既？

成日講利好悶啫

利記保護左曼聯

七公

輸比聯賽冠軍，歐聯冠亞，歐霸冠軍
雖敗猶榮啦

sob咁教曼有啲危喎

wfc